---
title: Kaliteli Eşanjör, Serpantin, Sıcak Hava Apareyi, Buhar Radyatörü
subtitle: Alta Isı Güvencesiyle - 2 Yıl Garanti Hizmeti
comments: false
---
## Müşterilerimiz Bizi Neden Tercih Ediyor?

Sektöre en kaliteli ürünleri sunmak için süreçlerimizi sürekli olarak güncelliyoruz ve ürünlerimizin arkasında duruyoruz. Bugüne kadar yüzlerce [eşanjör](https://www.altaisi.com/esanjor), serpantin, [buhar radyatörü](https://www.altaisi.com/buhar-radyatoru), [kızgın yağ radyatörü](https://www.altaisi.com/kizgin-yag-radyatoru) ve [sıcak hava apareyi](https://www.altaisi.com/aparey) ürettik, hiç birinde kalite anlamında olumsuz geri bildirim almadık.

## Buhar Radyatörü Nedir?
Buhar radyatörü, buharın günümüz sanayisinde en verimli ve en ekonomik bir şekilde kullanılmasını sağlayan ısı dağıtıcısıdır. Buhar oluşumu ile ortaya çıkan enerjinin proses havasının ısıtılmasında kullanılmasını sağlarlar.

## Kızgın Yağ Radyatörü Nedir?
Kızgın yağ radyatörü, proses havanın ısıtılmasında kullanılan radyatör çeşididir. Kızgın yağın ortaya çıkardığı enerji, özellikle yüksek ısıya ihtiyaç duyulan ortamlarda ısı transferi için kullanılır.

## Sıcak Su Radyatörü Nedir?
Sıcak su radyatörü, yüksek derecelere çıkartılarak ısıtılan suyun enerjisinden faydalanarak bir alanın ısıtılması amacı ile kullanılır.

## Eşanjör Nedir?
Eşanjör, temelinde iki akışkan arasında ısı transferi yapılmasını sağlayan bir araçtır. Değişik sıcaklıklardaki iki ya da daha çok akışkanın, ısılarını, birbirine karışmadan (temas etmeden) birinden diğerine aktarmasını sağlayan cihazlardır.

## Sıcak Hava Apareyi Nedir?
Sıcak hava ihtiyacını karşılamak için atölye, spor salonu, garaj, hangar süpermarket ve fabrika ortamı gibi mekânlarda kullanılan cihazlardır. 

En iyi fiyat teklifi almak için [bizimle iletişime geçin](https://www.altaisi.com/bize-ulasin).


0 537 649 25 82
